[ViuTV] [睇廣告仲好睇過風水] 點擺 逢星期一至五晚 22:30 (3)

【《點相》變《點擺》！由錄影廠移師到你屋企！🤓】
屋企改風水唔駛下下都用到八卦神獸桃花陣，有皓雲師傅M巾米餅都可以！ 新一年睇定《點擺》，用最low 嘅budget 幫你全家改運 😎
無論你係納米樓、村屋、公屋、抑或係OFFICE定係鋪頭，皓雲師傅都幫你催吉旺運！
全新節目 《點擺》12月21日起 星期一至五晚10點半！

屌你又唔開post

屌得好

下集試下smoke左先睇 睇下會點

搞到我開左 因為中1001

kathy話要加錢

早過你一秒

hilary

係咪用呢個

好衰
不負責任

準備去膠戰po反佢

上面有人提左就知了 屌

間鋪 賣肥妹野 市場都唔大啦

市場都叫唔大？最大喇喎

下點解呀

我睇第一集嘅時候無諗過呢套膠野可以爆post

都要 cfu 夠癲先得

你語帶雙關

佢鳩得嚟好笑個下吸引

黃店唱呢首歌想點

More

冇講好好屌，個logo又得返Deal字
係咪censor咗？

我覺得正過膠戰 膠戰上集垃撚圾

已經放棄左膠戰

湯怡

Post 返

其實係太少時間問題
呢套本身內容半粒鐘岩岩好

竟然講車
下集要睇

呢套仲正過膠戰
又多女 集集惡搞

世一小蠻腰

我都要jj

其實有冇人記得呢間野上過杜生個yelllowopenrice

5:10

其實老闆娘瘦左好撚索

剛剛睇完，好好笑 !
XXL衫老闆娘好靚女，好 sweet

cfu又咁玩得

好𠹌慘

之前講過
因為真係有公司叫 Ho Ho Deal

ViuTV見字

不如改 Ho Die Deal

又得喎，推呢個

開波

食住九份芋圓睇

hillary

連睇1個鐘Hillary

連續兩日冇波係咪想逼死我

好平

你直接同佢地講咪得

揸uber溝女

換部特斯拉咪得囉

咁關架車咩事

直落一粒鐘Hillary

個車牌咁長既？

個車牌咁長

關執鬚事

占是咪想同丁力個頭鬥柒

chok巴已經成為名人

警犬

師傅好黃

0721

foodpanda

政治部

where

真 food panda

Goodslinda

車牌好似見到

邊有可能

呀！！！！！！

點解無啦啦又潛水嘢

佢揸寶馬送外賣？？

送foodpanda用咁靚車

頭先以為佢係uber
點知foodpanda

會唔會撞車

興趣

逃學威龍？

佢話本身都有揸uber

應該兩樣都有做

不如成架車換咗算啦

Hillary

條女有啲似micnlm

個客見到寶馬濕哂 又可以食多餐

啟德

靚好多喎

邊忽有魔鬼身材

成條直路

Hillary原來同左左同一間公司
一個16萬follower 一個1萬

你條仔紮兩條辮

做乜鳩

jm9

單手揸呔

突然變大露膊？

哇hillary件衫

hillary都幾好睇
不過呢個節目係咪玩膠為主

而家希拉莉著緊嗰件係咪造星20強Cloud嗰件?

引死人咩

考試拜左屋企神檯就一take pass左

頭先個鏡頭勁大條污糟嘢

係咪第一日睇

我都見到

我都見到搞到我抹moon

露膊其實有咩特別 陳葦璇都成日著

Viutv個乞兒

男人同靚女

一個肯賣肉，一個唔肯

靚女著就特別

陳葦璇著就唔正啦

想講幾好睇啫

睇過有renee戈集，不過好似冇今集咁

Anson Lo

好Mean

我見到想抹電視嗰陣佢消失咗 我先知係佢鏡頭污糟

anson lo 靚過dancer

求ig

你地夠唔夠膽同朋友講你晚晚返屋企就係為咗追睇呢套野

教主著應該都好正

你要邊個先

造星個牙左？

Hilary la

躝啦咁

點解要嘟

有冇毅進星100？

cls

做得好

捐款有陳強

條女勁正 今晚有着落

屌下面捐款list係表姐你好野嗰個黎

咁好人 仲以為又princejoyce

成套野真係好膠

究竟寫左咩

占占火鍋店

屌第一次睇 真係好膠下

我見到李光輝 范劍雄 陳強 毛小燕

鳩到

占占火鍋

又5201314
唔係打去買嘢咩

熱線係我願榮.....

歡樂滿東華90

3300
一定係do姐首歌

屌，頭先見小占咬住好辛苦個樣，我笑咗添

我明喇，呢個節目主要係秋垃圾三色台水

do姐首歌

我之前背晒

拎貝殼、沙走係犯法咖

電視睇Hilary 靚過佢ig d相

珍

美麗巴你唔撚係唔知嘛

好強磨擦力

我見到佢個樣已經想笑

成個節目就係好認真地做戇鳩野

呢個停車場邊度黎

Hillary 係咪狄易達ex黎

呀！！！！

回音大到

4Hacking

腳

每集都係為左睇小jim嗌

唔係長頸鹿咩

件衫同前幾日唔同左

想食hillary外賣

Hillary 樣甜，但把聲真係man

原來係講車

AM車牌，點有？

AM車

ok la未去到老牛嘅

清要求好高

AM點掛

6同8都唔揀

呀～

離晒罩

想問下AM係點解

AM車用得咩？

唔睇名以為係陣仔

我屌埋你果份

救護車

AM政府車用㗎喎

我車牌1號

都係講數字 而AM想串......

孫女

政府車

唔通特登撞咩

唔止 政府車牌

Hillary 再早d 嘅ex

好好食 個個食?

狗強

魚蛋

醫輔就係消防處係A

真係呢個

屌你d廣告

屌啲廣告真係正到

好想一次過重溫啲廣告

點解可以咁鳩

放啲貓罐係度
啲女上車就會問你，你養貓貓架

唔識了

鏡頭有粒嘢

原來係咁 thx

痴線擺包魚蛋喺車

有冇壯丁

要唔要上我屋企睇貓

放Annabelle

寧願要貓罐

呢啲廣告算唔算叫有創意

達仔食咁多好嘢

多水

好多水 ...
識玩喎 ....

冇波zoom乜鳩

見到hillary就壯

Linda個西瓜好多水

呢個嘉賓有戲

痴撚線

Hillary吹大左啦 中學女同學樣

Hillary真係正

達仔連台妹都食過，同羅天宇一樣係幸福賓周

hera……
狄易達之後就到ian……

識玩

個鏡頭成日都咁污糟

終於有少少凹

@美人

你讀咩學校有咁嘅女同學

低胸谷晒都無咩睇

鹽水洗車會生銹㗎大佬

就算唔咁直接，答佢，無啊平時係揸到荒山野嶺見到流浪貓可以餵果啲地方無乜野食

迷_更迷_

洗車水加鹽？
CLS

屌，講風水黎講呢套係新特破

咁瘦 都預左

香港屌西舞代表

然後就畀野豬咬

真係好撚鳩

用鹽水洗車想生鏽咩

On9

痴線

鹽水洗車

鹹水洗車

加鹽

咁教人真係CLS

deal

笑到我仆街

Hillary又扮得幾似

雲總

今集廣告無籌款活動好睇

七師傅同皓雲師傅勁撚屈

擺明搞事

hilary愈睇愈正

我唔撚鐘意風水節目，不過會睇呢個

當笑片咁睇，個風水佬好過癮

hairy有幾索wor

Hairy

維他命水

最好笑呢集

都話改 Ho Die Deal囉 今次唔會撞喇掛

我都覺

7色花竟然唔搵7cfu代言

會唔會有人真係聽師傅講……

維他命水扮正開運水

咁呀抵死

日日俾人屌又就嚟失業，係見到呢個節目先笑到下

cfu可以轉行做sale都得

佢可以做激安百貨主持

我願榮...

假波西洛兒

又搵黃店

有冇跟師傅嘅tips轉運

加油

IG SHOP唔落HASH TAG

一陣又有Hairy睇

真係鳩嗡唔使譜 好癲

認真邊有人睇

落鹽個下其實落一小羹都叫做落左，
師傅意思唔係叫你好似用海水咁洗 ga ma

點相一二收視唔差㗎

無波真係無計

風水佬唔TALK得點發圍

而家淨係風水好難引人睇

下面資訊欄叫人加大量鹽

佢笑就正D
唔笑就麻麻

有嘅 做正經玄學節目實有人睇
睇cctvb年年做幾個 網媒生肖星座乜q都做就知有人睇
呢套真係玩死自己

係差嘅話點會而家做到第四季

玫瑰崗，果幾年都好多女唔差

Renci, yeung,Renee li, chole so

覺得hillary 真係比狄達同間model公司哂左好多年

條女好似上鏡靚過佢ig相

但講真

howan cfu本身有冇料先?
(玄學風水命理睇相呢類功力)

玫瑰崗唔係女校咩

其實開多個應該都仲得

開多個都仲得啦

睇cfu了

真毒點名

又係呢個姣婆

整容

樂宜整撚到成個公家欣咁撚樣

Lokyii話無樓唔緊要
又講大話

樂宜b

硬係覺得好似一個人

屌急尿

但係公家欣正啲

醜版龔嘉欣

鄉黑？

呢隻臭雞好趕客

咁厚度呀你

假樣假波

乜都假啦

幾時比返大波妹我

20幾年工人姐姐

返台灣啦

條佬根本已經食撚咗件賓

賓妹同台妹都出名大波

steve jobs

應該做得佢阿媽

屌你扮steve jobs

喺邊度讀書呢個問題仲要問

個powerpoint勁核突

可能藍屍
要仔女做小粉紅

真係拜

一定係台灣 使咩揀

愛情飲水杯屌你

唔想講出口呱

果邊教英文慢
所以先香港後台灣可能好D

租個格仔位比人屌

條女乜水

認真問：格仔鋪其實蝕多過賺？

好木獨

樂宜原味底褲

樂宜

師父個眼神好似𥄫緊

原味底褲

係咪做埋今個星期完 睇過場好似冇乜幾條女淨

其實賣呢啲最後比人揭發係臭嘅咪大9鑊？

15集

hashtag多風水唔好

SJTV Mall

唔怪得知咁多人cm先hashtag

邊會係真，無著過你都唔知啦

佢痴q左線呀

認真咩

啲根據邊度嚟

小占最後個樣

goodslinda

師傅

張敬軒風水一定好差

又廣告

屋主少尷

紙巾廣告

梗係啦
淨係睇啲早餐都知咩事

trouble

抽到C FU

皓云真係好玩得

好鳩

小占係咁串cfu

皓云尿滴滴

擺蔡英文得唔得

如果係印度人老婆係咪放curry

擺雞排妹寫真咪得

你點閂門

做地產？
投資炒賣嗰啲叫做磚頭

健康操

迷你裙好正

小占真係好核突

屋主

屋主流到

屋主後悔上節目未

唔想配合

對手好凍

我成日覺得呢啲屋主係viu員工

其實屋主係咪viu啲媒嚟

CLS小占

吸咩山

你都可以吸

假山嚟㗎喎

假架啲奶

係咪小占啲頭髮嚟

好核突

CLS

成隻甲由咁

即係點

cfu鍾意後躝

姜濤

D bb好得意

好多姜b

要調轉返

下集去拜登屋企

幻幻

幼愛

講起幻幻準備睇珈其了

冇人睇？

正，今日有得睇cfu

星期六竟然有

個個都去晒做偽毒

又冇波

好耐冇睇

呢條女乜水

但有腳

呢個 szelong 係咪 鬼同你上位 嗰個

kinki 呢個名

仲有星座嗰套

有佢咩

Kinki

姜b

姜B

姜粉confirmed

玩左兩集走左

頭先個拍手係咪學玩鳩cctvb個乜鳩香港打氣
cctvb又係有班偽人拍手

係

差啲唔記得今晚做

已經冇咩印象

香港人係最唔怕逼嘅"民族"

呢個節目好撚正
片尾又有big big shop

mk味濃

165 咁矮

小占代替人老公

係咪做緊tvb所以要打格仔

個人妻幾正

做乜blur左浸溫泉

唔著褲 = 得意

人妻Kinki幾正
腳

所以佢d頭髮札高10 cm

行房嗰陣畀百幾隻公仔望住都唔安心啦

個人妻真係好矮

睇唔出小占咁矮

全屋都姜B

個廁所都算幾大

close up對腳

仲以為小占有175

廁所大先成到大事

腳趾

火車便當

cls 啲bb勁恐怖

可以上去佢 wiki 改資料了

個浴缸點訓人

廚房一定要有門囉

適合做演講

真係食自己屎

viutv老細個老豆，呀哥有冇納米樓？

咁點煮野呀

廚房對廁所 好多公屋都係咁
係咪又可以懶下政府陰9 me

好煩呀又jer處女座

胃氣

仲未有廣告

間屋細撚到

根本就冇房

開放式係咁㗎

冇錢想點姐

小占車頭相

屌咁撚大張小占像

車頭相

屌小占張相

你想要

小占成日都拎個張大相

你係咪對住打丁

佢唔止165啦

個蚊帳笠唔到枕頭

你又要...

不了

歌手門好似幾正

正喎

牛郎占

歌手門好似好正

係咪最後一集?D女好似出晒

屌頭先肚痛遲咗睇

攞嚟幫旺財抆屎

新節目正

冇話要

歌手門幾正咁wo

1月11先做歌手門喎

viutv老細個老豆，呀哥有冇納米樓嘅盤

有冇沖廁

Btw 伊面把聲唱歌真係好難聽

未沖衝出黎睇

係咪處女座

原來你叫旺財

咁咪即係搵小占瀨屎眼

頭先嗰個咪已經係

成日都都用小占做牛郎張相

呀！！！！！

啱呀賣晒佢啦

Kinky

思朗乜水

有jer+樹+家謙

kinki kin 唔 kinky

好似踢波皇馬嗰隊

去左蛆好耐啦wo....

屋主仲正過思朗

仲擺多舊垃圾

廣告！

聽到Kinky個名都扯左旗

冇睇波唔知道

真

抽水唔搵陶傑點得㗎

抽水大陣象

琴晚唔gur嗰啲睇下人地點支持自己偶像啦

個架？但樓主己經放左張枱喎，唔可以當一層？

拎轉佢有咩意思

啲bb個pat pat正撚到

貼陶傑poster得唔得

CLS 咁擺

好撚憎呢啲公仔

你同cfu都一樣鐘意後欄....

Hi Mr Biden

珍 呢個bb好恐怖

成日覺得呢d公仔會自己郁

屋主幾正

屙屎咪有土囉

廁所大過廳

Annabelle 嗰啲

屋主搞完笑自己都尷尬

屋主身形細細粒，嬌小玲瓏
一定好好砌

cls節目

廁所攪野

坐喺個屎塔度睇鹹片

又係黃色
7cfu

Cls

姜濤多過丁圖

姜濤多過 J 圖

我覺得好不安

對住塊鏡扑

所以用黃色口罩

睇埋佢收埋幾多太空卡

笑死痴咗線

屌你一開始放個黃色杯咪得

我媽都話佢幾可愛

屋主有啲似yanny

成個地台都係

屋主姜糖嚃

遲d會唔會安排呢兩條友做節目

屌到上心口

思朗唔著短褲既

geon濤

battle下先

聖杯
Fate?

你好淫邪

我都想睇 好正咁

聖杯cls

wtf

間屋擺咁多野睇見都覺得煩 ....

貼姜B

又真係俾佢踢到

遮住姜B

屌你癡喺佢啲姜濤上面

好似玩個屋主咁

膠戰早咗播

屋主睇落大波過思朗

第一次 呢套野咩料

冇左ho ho deal既

隻腳好靈活 好想比佢腳指尾拉西

搞笑節目嚟

痴線節目

偽風水節目

呢套節目
880% 搞笑
20% 風水
又稱瘋水節目

焫

點解今日會做嘅？因為琴日冇做？

哈囉

你條數點計
200%的咒語都搞唔掂

嗰20%仲要係唔可信嘅風水

用普通話拼音？

呢個廣告冇阿牙嘅

yes 等陣都有膠戰

呢個本身咩廣告嚟

你信佢咪可信咪 只係佢叫你放既野係搞笑

SC!!!!!!

G

嘩條女

禮拜一到sc

感覺好似玩9啲事主咁

屌 靈異街過咗太耐 唔記得上星期講到邊了

著

妹妹死左

77台有Ansheles

上集淨係睇咗半集

集集都係唔知咁多位屋主之後有冇後悔

爭一個呀

而家成個腦都係呢首歌

差一個呀

唔睇77台 比支那人睇的

🤙🤙🤙🤙🤙🤙

尋晚真心唱得好跳得好

agger
仔都睇到眼定定
利申 飛機

下次應該冇人敢比佢入黎玩

平時冇追開 真係估唔到佢地跳唱質素咁好

唔鍾意首歌
但睇佢地跳唱又會覺得好開心想跟住一齊跳

姜濤仲多過你啲J圖
笑咗

臭閪沙律嗰集仲會唔會出

SC

牙陳

SC不了

金都

有啲似阿妹

嘩，好老闆呀

關你撚事咩八婆

叫Anita通常都係八婆

梅姐唔是

似小占wo

阿妹正好多

老闆好衰 推自己條𡃁上電視

真啊…

唉腸胃炎睇唔到SC呢集
之後睇返

口德分

Ummmmm棚牙

條女有點似 mayennne

上網睇得返 屌你HAPPY伯果集

成間公司改風水去幫員工

第一次聽人叫Helren

我以為佢打錯字

佢攞左你第一次

仲要係幫某一個員工

CLS SC

設計師要坐Reception，咩玩法

前幾集有個anggel

SC好正呀

欣研

連員工都婚介唔到仲上電視
老闆咁倒自己公司米

同感
仲有邊個幫襯佢

共享咪即係靚皮籠屋
只係裝修過

我覺得衰過

籠屋就籠屋啦

SC係咪走光

屌你 唔係想睇小占爬呀

坐床果下！

有啲說話，真係上連登都唔忍心講

師傳：我要進來了

Shirley

拎枕頭果下

笑到 包裝下又想呃人

欣研越黎越靚
另一個Shirley 越黎越肥

廢契都有廣告

呢個賀年廣告個情節有啲唔老黎

小占個角度睇真係一流

6c只係包包面 你唔識野

都唔知係咪假名

人哋換左床位啦.......

ansonbean

好似 lantau 咁

我要睇SC食蕉呀

唔想睇小占食蕉呀

食蕉

食蕉啦你

又走光

洗衣角呢個視角真係好正

輕輕一推

咁乾衣機呢？

差少少

屌個 logo

係咁走光

好想做部洗衣機

邊個諗到係洗衣機入面影出來咁撚醒

洗衣機鏡頭好波！

圖呢

SC真係cute到一個點

嘉賓笑死左

冇blur到logo

忍唔到笑

你絕對唔係哥哥囉

露腰淫到

走光more!!!!!

風水師傅黎講，佢都算好玩得，係咁比小占痴都冇嬲，仲玩自膠

一時blur一時唔blur想點

喺公司門口擺個兜

陳志雲同師傅有冇關係
兩個好似樣

仲係唔開個桃花

乞食咁

Dixon又俾人tag

陳欣妍優點真係肯露

三個賤男 呢期一定有poki份

咁要擺成龍定老鼠安

呢個look屈到
係咪咁多集最正

當Dixon死架

整過 不了

即係擺 poki 做 wallpaper

真名志雲
法號浩雲

陣仔點睇條賤男？

婚介公司擺二奶野

屌你

整得幾自然

又關Dixon事 9up完未

dan爺

杜如風

嘩呢個廣告都惡搞
杜如風

金蛋飯煲

陳欣妍都賣過金蛋啦

好撚charm

食女多過我食米

洗米都有得9up
屌你呀

Shirley咪飯煲代言lor

屌你cfu就爽啦

最後個桃花就係cfu

水蒸氣屬火

喺公司煲飯係咩玩法

條女咁醜

仆街 咁搞法會唔會仲出唔到pool

尋晚恐怖醫學都喺公司做飯啦

蒸氣屬火

CLS呢個片尾

真係有呀

SC食蕉

兩個都著bikini啦

導演好波

係咪特登配返欣妍咖？

有食蕉！

想講今集淨係影女女都夠 點知都係cls

利君牙女僕裝

又唔係叫你做人世

正到呢個片尾

岩岩條女係咪做鬼同你上位果個？

隻貓太遠 r到手軟都r唔到

Linda呢？無Linda嘅？

5201314

利君牙整過？
靚女左好多

利君牙真係好百變

cls公司

就算幾小布，
欣研都有種出污泥而不染既集質

氣

我 chunk 嘅背影

仆街入錯 post

今日推唔推得爆一個 post

希望得

乜水

報到

呢條女早兩日睇77台先識佢

邊位呢？

兩條女都柒

今集啲女唔係好得

今集冇Linda ?

cfu最正

俾人呃關風水咩事

你睇女定睇cfu架

下一節咪有

英雄所見樂童

今集個goodslinda唔掂喎

乜有人睇呢套嘢唔睇女？

你估有個角我想㗎咩

你囉 睇占

你睇小占

我睇cfu

見到屋主咁認真聽真係好想笑

痴線間舖好細

唔睇下女平衡唔到小占嘅柒

好彩冇

呢棟危樓嚟㗎 ?

隻貓公仔很得意

觀塘師

有張床
炮房黎架

chef lemon

Chef Jim

條女柒到

chef油占

cecilia

朱古力多過塊版

Lemon煮法似占

荷蘭開心

荷蘭叻

Melody著到咁deep v好犯規喎

條女塊面化到仲黃過條頸

我掩護你走先 陣仔最鐘意就係睇小占

閪爬

都冇樣 ....

佢放翻頭髮落黎會好睇好多

佢真人超白

萬一佢對蝦或者蟹敏感嘅話咁點算

塊面好方

想俾紅牌佢出場

咁佢對奶敏唔敏感

melody又話食素既

成世A0

咁白應該PINK LIN

牙占嗰對？

素食師 (口頭)

條女好耐之前返學見過
過咗咁多年終於上到電視

又有厹錡

律韻
識唔識韻律泳

0/10

Viu好多厹

tvb仲多

第二節

支那台就唔理啦

入住

點擺請敲門

入住請敲門

入住同眼仔

收皮

皮具都有得講風水

我俾占嚇親

難怪我長期都冇錢
原來係因為唔用牛羊皮銀 bell

送個套

牛定熊

啲手作仔幾靚

反了反了

個 passport 套........

呀～～～～～

個店主都嘰咗一聲

好正常丫，香港passport用hongkong好合理

美人：嘰

睇哩個LOOK先記得條女,之前睇過覺得好正
而家孖辮真係唔多掂

長輩圖

放林鄭喺度

孝順母親

長輩圖都要打格仔

好人一生平安

仲要冇crop

唔怪得覺得佢好熟面口

77台個節目都拍得佢幾靚，紮辮真係唔多得

#香港做設計慘過食屎協會

好人一生平安都要打格?

呢個都要打格仔

同琴日咁大落差

呢個我諗節目組都估唔到會咁應棍

下面句嘢_ _ _ _，_ _ _ _。

政府話係黃絲用語

有冇人知原圖
點解要blur

佢個西臉

唉..........其實使唔使驚到咁

廣告入面個牙占有d似霍金

睇到係好人一生平安

佢係許智峯
佢係匯豐嘅忠實客戶
佢而家連張credit card都俾匯豐cut埋

CY 都鍾意食牛肉麵

振英？

點解唔用日清神味個gag

真係可悲 好人一生平安都唔出得街

不如攞返傳統擺設好過啦
呢啲好流

我以為佢成日有啲擦邊野唔怕呢啲
點知好人一生平安都要打格仔

呢套野既賣點黎

屌你我以為真係有牙妹

屌奶星點解唔係真牙妹

匯豐 N 年前廣告
「我唔係想食你煮嘅麵，而係想見多你幾面啊」

潘紹聰

五架 占占占占占……人

以為有阿妹
屌你老味

如果堅係依個節目搵佢睇風水會唔會喊

我諗都係節目效果，真係請佢上嚟睇風水唔會咁講

金魚佬皓云

影到個女仔咁大隻

咁有 YELL CARD機啲鋪咪好好財運

吱吱

Mouse

即係犯太歲嘅各位要戴有鼠嘅嘢？

過街老鼠潮爆價

鼠年要攬 mouse 上身

睇左乜撚野

下集係觀音兵

擺咁多觀音喺廚房

呢個又乜水？

做乜咁多觀音像 ..

樓豬可以開定下個post

因為大三巴

[ViuTV] [呀！！！！！！] 點擺 逢星期一至五晚 22:30 (4)

埋位了

屯門娜娜

我阿嫲間公屋有一廳三房

張綺娜 Nana

一個人住?

毒L

今集條女咁醜……

咁多觀音有q用咩

3 個

一個人住有咁大間？

個旁白好熟係邊個？

佢認真覺得係因為攞設有問題 所以冇friend?

東方昇 [ssad]

介紹你啊麻比我識OK

呢條友個款好毒

依家係咪得返納米樓

很mean

咁後生一個人有公屋？？
條友揸白卡特快上樓？？？？

張床放廳

髮線咁後，應該都35啦

屋主領口位有條紅色線

神經緊張 仲會搞到"嘔奶消化不良"

咁細間係咪一人公屋

冇房

好寒酸

都冇房

呀~係啦係佢啦

我覺得應該....唔太關風水事....

佢一個人住真係人生然家

間屋係咁細，唔放廳放邊？

公屋黎嫁大佬

其實可以自己間囉

可以直接喺床屙尿入馬桶

25歲上樓,住左十年變35歲,都爽

訓係廳好怪

咁撚多觀音

一個人住間黎jm9